香港賽狗日 開跑喇

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

呢度仲有一單近期爆出嘅關於中共高層貪污嘅核彈新聞，直刺中共心臟，希望都可以唸辦法向強國人宣傳一下

Old news is so excited